dinner&burn night

呀b晚晚都食kfc

其實你鍾意佢定點

你呢

又去偷食kfc 廚房仔

因為我唔知我媽已經嬲完 佢buy左巨無霸比me

母子情深

咁究竟你做咗乜激嬲媽咪先得架，肥仔？問你又唔講

食到咁 唔減肥啦？

唔say